[893]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(228)點解成日都笑娜B似鴨

團愛唔該去到:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

鎮POST之片 (重點係0:48）

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章(詳：)完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人,發夠centre夢未啊屌推夠真真走未啊

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

lm

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
up主做得好，永遠支持你。
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，
偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

岩岩追哂有新PO, 岩岩好

[893]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(227) 瘋狂FS瘋狂拍CF瘋狂拍綜藝唔該

1.相呀(蛙)

2. 今日音中停播

3. 安狗狗

4. 清純

5. 中油B

6. 櫻真係電死人

那位還活著嗎

7. 重複: NO WAY MAN AUDITION

8. 佳恩長頸鹿

9. 櫻與姜醬

10. 彩元HD相

11. 友帖fromis_9代表 小智首次入場幫手支持

PD48 PO 表示歡迎

12. 清純
[/quote]
MORE:

13. 小智巴打中NAKO放送卡?

14. 元英

15. 奈子

16. 娜B

17.

18. 吹奏P社

19. HI醬與油B

20.

21. 肥HI

22. 鍍我 高真 火蛙 海率

23. 尋日FS相

24. 音中REPO

25. Q. Member you want to bring to the theme park

1) Yujin who never rests and plays
2) Bluffing Yena who can't ride scary rides but says she rides them well

3) Yuri who screams in a high pitch even when riding rollercoasters
✔️Minju who's also no-jam (no fun)
5) Kwangbae* (Hyewon) who goes to the theme park to eat

*When Kang-chan was translated from Japanese to Korean in Papago it sometimes gives the result as 'Kwangbae'
cr.S2_KCW

26. 奈：你好〜
我：你好〜奈子有丟什麼東西麼？
奈：？......沒有沒有
我：我找到帶過來了
（說的同時掏出了精靈翅膀和精靈棒）
奈：啊HHHH
（戴上後邊看著邊我問我她看起來怎麼樣我差點瘋了）
我：奈子是精靈啊ㅠㅠ因為奈子我心臟疼ㅠㅠ
奈：腎臟...？
我：心臟
奈：腎臟？
我：因為奈子太可愛了ㅠㅠ
我：啊，昨天不是和兩次見面了麼，說話了麼？
奈：沒有ㅠㅠㅠ（表情超級可惜）
我：怎麼辦啊太可惜了
奈：但是娜璉前輩先對我打招呼了，說了你好（日語的）
（說這句話的時候奈子表情是那種非常恍惚的表情ㅋㅋ邊抱著自己邊說的ㅠㅠㅠ奈子真是真實的一次ㅠㅠ）

本來便利貼是叫奈子排次序的結果只選了妖精奈子妖精糖糖
便利貼：金奈子Nak糖糖矢吹絲草黃豆粉（Kinako）

27. 尾哥

28.
Repo中饭投稿一則[好喜歡]
奈子如果去無人岛會带什麼呢？
A冰淇淋
B西瓜
C iPhone
D 我
奈子选了C

29.

30. 櫻

31. 權F大佬

32. 有關清純：
1. 一次最多食3個飽
2. 橋村炸雞
3. 濟洲島Vlive提到既二輪食左生魚片
（清純唔食海鮮）

附：清純係路邊Casting

33. 高朱

34.

35. unnie錢渣nice body

36. 櫻CAM

37. IG相

38. IZONE CHU 預告

39. 櫻D畫功

仲有:

40. 蝗花名LIST

41.

42. 吹奏彩燕

43. 笑死

44. 權F

45. doctor櫻

46. 尾尾 Interview BOMB 12月刊

47. 清純幾靚

48. MIRU

個個都抽娜B個嘴水

49.彩燕歡呼聲好大

50.元英sooooo cuteeeee

51.nako repo

52.櫻真係好執着於girl crush

53.今日啲衫似私服

54.

55.暗黑彩元

56.長頸鹿s 專訪

sorry,單野應該係假

我del咗misa嗰個

邀約到歌手 但無場

第1頁留名

181108 簽售會後記

彩燕「我看到推特上說我的日語是日本小學生的水平，你覺得呢？（日語）」
我「可以進行對話的話應該有中學生的水平了吧？（韓語）」
彩燕「那接下來會變成高中生彩燕的！你還要來哦！」
突然高中入學，會等你的！

Lm

^姜惠元/後記^【20181110】✨

【181109 上岩S-PLEXCENTER簽售會】

惠元從小學開始看動漫，第一次是看《BLEACH》

saku repo

[哲學]究竟註定自己平凡、留自己係comfort zone 哩兩樣野有無關係

配番個fancam

走出comfort zone即係試新嘢
唔可以話試嘢就唔會平凡
但係乜都唔試變平凡嘅機會應該會大啲
我諗

lm！！！

裴巴好野

啱啱覆完認唔到人
就中咗伏

今日fs套衫好私服
應該唔係預錄套打歌服黎

個頭

同頭上隻嘢一模一樣

唔好提啦

中途可能又去左拍其他野

奈子右邊隔離係油b黎?
認唔出

奈子太可愛 工作人員都忍唔住...

一見到個鼻就認到

'註定平凡' 即係點走出comfort zome都一定平凡啦

咁仲努力黎做乜

一開波限死自己係註定平凡咁仲有咩好講

Staff 請唔請人

哇....膠真采元

Produce48選拔short ver已經1.39M

用詞唔岩姐

連安狗狗都開始食女啦

呢個係唔係尾哥今日既公演？

其實每個人對平凡都有唔同嘅定義
好難去用一個標準去講

其實好過No way man 起碼鏡頭平均

no way man 個filter真係

幾個鐘拍完係咁上下質素

眼瞓lm

有咩可以令你精神返?

多謝你
醒晒

呢兩句就知 講果個人係咩心態

啱
所以一直以黎我只會搏盡去做
唔太想用平凡做籍口

邊個食邊個都未知

有啲preview真係po唔落

PO埋清純好似齊人喇

我都係靚先po

咁都可以反轉食

娜B咁望住我嘅話會暈

肥妹WINK

sor, 我諗起珉周

雖然搏盡無悔真係講出黎都覺得好mk
但係真係講得無錯
做平凡人其實冇所謂
自己開心就ok
況且平凡人都有佢地嘅拼博
9up

唔好咁啦

隻蛙dum走咗

我真係好想知造型師喺邊
好想打鑊佢

我最後的愛 金青蛙

仁美 preview

PO埋兩位情敵
係時候要退下，MON PO太耐好攰

知足者常樂

但亞博唔係好多個館咩?

Time for 燕櫻

一睇就知係演唱會

Hi醬病左？

我無咁諗過 只係上post尾講開類似既野 先令我出現"comfort zone"哩個字眼.
因為有人會因為前者所以會做後者; 亦有人做咗後者,所以因此以為自己變成咗後者

利申: 自己一直試緊好多野去走出zone 但又唔會刻意去突出成為與眾不同

而家咩時代呀,BLUR到呢

好心d韓飯擦no way man啦，明明差D追到乃木坂又拉返開

其實刷嚟做乜

跳舞已經係啦

我純粹講 紅字" 註定.留自己 "會表現到果個人 係咩心態
唔係話你巴打

權F

巴打有無清啲既link

放開個女仔！

其實我都唔知D韓飯咁鐘意刷榜為乜，有冇人可以解釋吓

有人cut左出黎
都有成35秒咁多
原來旁邊係Raina.認唔到

除左打飛機吹奏我諗唔到
到時有黑攻擊自己團 可以反駁佢地掛

sm家族飯

0:25 個shot
騎劫左成個節目

娜榮巴今日返緊工定咩?

唔洗錢又可以大字報
其實我係你話咩追乃木坂先問
唔明追到追唔到有咩關係
明明大家都wfc

0:07個個shot個表情都

上5ch打飛機囉

今日權f 個款好似大多幾年咁

大媽衫,大媽頭

今日fs先苦後甜
次序: 油 燕 櫻 蛙 hi 真 娜 權 奈 元 純 奶粉
食埋野返去爆碟

主動十指緊扣 你仲唔死 電死

detail?

有陣時覺得p到over咗。

同油B講咗啲乜

下次唱好d 不然izone就完了

留名!!

16號又開fs wo
夜煙巴機會黎啦

相!

ok wo 咁排

上呀上呀

甜到仆街

btw 正常一個CB會開幾多場FS?

油係最頭/尾好過係中間啦

擺中間先慘

糖糖糖糖屎糖糖糖糖糖糖糖

食左屎先,再食好野

12個repo 字條+翻譯

我好唔舒服 ，想睇醫生

得仁美清純cut中字

問左油B D咩

想問呢個醫生可唔可以徒手幫我check個胸有無硬塊

你識韓文姐
我唔識

LIVE 現場?

彩燕: 屌咩 連仁美都搶埋 老婆又走埋 女都無埋

後記遲下慢慢出

打哂格睇唔到攬住HI醬係咩個

彩燕仲有蛙蛙

點解有D人著牛記咁HEA既

放心
蛙蛙係屬於安狗狗
彩燕係屬於狗公仔

惡撚到...

櫻醫生快d幫我check下

OP ask:
1. If Hiichan is attending Japanese school [Yes]
2. If Hiichan attending it with Nako [No, alone]
3. If Hiichan know her “world class” nickname [Yes and she said she’s shy]
Also, Hiichan said she likes ppangtomi the most among her nicknames ㅠㅠ
咁奈子點...唔返學

你話紅衫牛褲?

去FS問奈子

欣賞你識睇韓文

哩個團11個成員互相既關係真係好到爆.. 成日周圍攬頭攬頸...
兩半之後唔知會唔會喊到豬頭咁

屌
你唔好話幫你睇下XXXXXXXX

一定會 尤其是佢地咁後生 最感性既年紀

會
IOI
甚至1個月後嘅W1 CON都會喊到豬頭咁

哇

團魂唔敢講
但呢d年紀最好就係天真無邪

呢度都會

唔介意

間公司都幾仆街

岩岩睇完, 佢地應該有1MIN多D時間同每個成員傾計

over左啦
本身都對CLC有好感
依家

signal?

屌 最初個片名都改得幾on9

究竟CUBE算點先
大佬 你咁寫個標題

左蛙右清純

嘩屌

垃圾CUBE

依家正式向宮脇咲良挑機，成日撚鳩我娜B

屌咩

邊段 幾分鐘可以J你

屌

可以喊定先

日日撚一獲娜B
醒神！

櫻摸彩燕塊面

條片模到

WOW
上左鏡?
邊到邊到?

清純：我抵諗d 食埋你

點睇
打撚哂格

蛙蛙黎
清純食緊奶粉

彩燕:

1-6都要返

睇咗小小,渣聽
彩燕話櫻花明明單戀自己(彩燕),但就話係彩燕單戀櫻花,仲欺騙fans
然後櫻花話:請你唔好講大話

黑暗兵法專門店
佢仲要播出黎先賤

方塊企劃部班人個腦裝屎

重溫下人間Rumor

咩年代啊咁嘅畫質dum咗部機佢啦

講真你賣左首歌都冇所謂啦
你咁樣播出黎再加咁嘅標題想點先

做多左喇 首歌又係cube自己賣 依家又抽水
受傷既都係兩邊既idol

用賤招炎上大法黎SELL自己女團

唔關clc事 係公司仆街 唔知博咩

好想CUBE快撚D收皮
害死班IDOL

將來總有一日同台都會好老尷

背水一戰

係度引戰 啲飯已經唔gur無咗首歌 仲播返佢哋曾經錄過首歌嘅片做乜

我真係覺得over曬
本身已經有佢哋屌fans屌唔到cube屌挨鬆
依家

cube不如專做練習生
出道就判比人算啦

準備爆碟 預15隻內齊櫻蛙

屌cube真係想要討論度都唔洗咁嘅

3張油油

其實Cube內部咪鬼打鬼
咁仆街 引戰嘅野都做得出

咁低莊既抽水都係第一次見
Clc真係好慘

成件事唔關CLC
都唔關IZONE事
關你間閪公司事
咪撚轉移視線啦ON9

睇黎可以同MBK 同 TS 睇齊

唔開晒5X隻?

段片個描述仲踩clc

呢度好似清少少？頭先有直播

明明最後股價跌嘅都係
上次泫雅單嘢搞到股價跌佢哋已經嚇到瀨屎咁

到底咩解究

唉 無野好講
好在當年阿粉走得快

係咪見到南南C

最憎d公司靠迫害自己藝人黎上位

TARA

the company wouldn't be capable to promote CLC good enough
the song would be wasted.
擺明鬼打鬼啦

Cube由16年開始就開始癲左咁玩班仔

依招已經唔意外

跟本所有野都可以和平解決
而家越來越大獲
Btob 岩岩先續完約 會唔會後悔

成日係度諗傾咩可以傾到1min
利申唔想吹爛水

你同佢哋講啊
連挨鬆搶咗cls嘅一位都講得出我已經唔知有咩係冇可能

睇到下左 咁都講得出

想張個波射比CLC
未撚見過咁撚仆街嘅公司

由洪勝成 退左落嚟Cube已經完左

好想奈子hi醬真正c位一次
唔知會有咩效果

哇 真。溝女現場 膠真仲好識趣咁走開

利申 以前追T團 (T-ARA

話唔定俾人搞緊收購
幾年前就有傳聞有公司準備買Cube

Cube應該想極速收clc皮 再集中捧gidle cube真係用心良苦

究竟幾豬先覺得可以咁樣shift個波比clc

吓咁樣唔會反而令到多咗人留意clc咩

捧咪捧囉
但係講野唔洗咁盡掛

Cube 可以放返初媛同Woochan 出黎先得唔得
依家係迫佢地搭沉船
一係Mnet買左Cube佢喇

girl crush

之前都有人同情佢地
但出條咁既片抽對家水
會吸到咩飯返黎

情況就同你識唔識溝女 撩女仔講野
唔叻就做好功課準備好去

願油與大家同在！

咁又係
特登出la vie en rose標題真係好撚黑人憎

屌？
你新開㗎？

做好功課諗定上到去會緊張到唔記得哂
反而即場爆肚9UP仲好玩

唔似

岩岩齊

前提要係識日文同韓文

都差唔多入伍 唔驚

緊張到DEAD AIR 都見過唔少

真油飯

仲有李珠賢 跳舞都幾勁
放番出嚟 唔好害左佢地

又誕生一位了

唔知正評定負評好

油B NAYANA NAYANA

我都話叫差隻rose油
你直接

下個topic cube真係好撚仆街+終極油飯正式出道

留名

我怕又有D傻佬入黎
已經好多

1001話事

同場仲有Raina 佢地真係好好感情

覺得rose油冇color油咁樣衰
可能係因為係側面

睇下成員性格
有D呢2樣唔識就真係一舊木你眼望我眼
有D係你用D普通好淺既英文都可以

手持油set 可得天下

一個指原巴已經夠了

好油研究 裴巴

第一次去試過dead左幾秒
第2次就決定唔諗定,即場9up 算

原來我哋啲topic已經引咗好多人入嚟？
一直以為係圍爐㗎喎

巴打我掩護你
你走先

入坑了

等南南開埋,應該又有一個齊一SET

我幫你頂多10秒
你快D走先

油坑

真心
你唔覺rose油比起color冇咁un眼㗎咩
正面一望真係會想一巴打埋去
側面都係㗎啦不過種衝動冇正面咁強
正面係望都唔想望

重溫重溫

冇望過

第3 4隻

好幸運地
我一隻都抽唔中

OP

1同2呢

一生巴練舞

可能因為我開嘅係color油
一開就係佢衝擊真係好大
個畫面到依家都仲喺個腦到

所以燒左了

爆啦 出力爆啦

油坑呢個terms 真係好撚正

想睇

有研究開油b

即係硬屎同爛屎,仔細既分別

你個USERNAME 仲撚正

去韓國前買嘅
第1 2隻

嗰日喺橫濱想直播啪爛隻碟
佢哋話唔好
最後都係攞嚟集氣
但係依家生命巴有埋rose油
都係佢出場集氣好

repackage爆碟記住揾生命巴到場集氣

娜元奈

哦 呢兩隻好運到

感覺依啲嘢邊有咩研唔研究

信和邊間少油啲

真係好撚型
有排啦 每星期先有少少時間
btw 發覺彩元好鐘意著短神衫

第5 6隻

要中嘅話你求其買一張都會中

你仲有幾多張蛙卡係手

OP到1個點

就好似 一個勇者一個鬥士
用生命打緊油B勇者塔咁

最後!!!!!!!!!!

修成正果 成為男人中既男人

係一個好勵志既故事

( Show Blocked User - 南南 )

小珠time
唔好再貼
想錫啖我珠

有朋友21隻中咗fs

油 油 油 油 油

櫻奈

第7 8

10 11 必中油

#303 屌你逼人正皮

南南會唔會放重覆咗嘅碟or卡?

唔好再貼

唔好特登收埋啲油唔po 出黎啦

很羨慕

南南而家係歐洲?

唔好quote呀

仆街 中伏

差櫻個人同color櫻?

咪係 歐得好假 我唔信呀!!!!

9 10呢

割愛出售

問題係溝女你同條女會有返咁上下認識
但對住佢地只限於節目上認識佢

不了，ig有人免費送

8隻 差櫻個人卡同color碟
拎去換算

唔post 9 10係咪中伏

原來得8隻

比人 strong hold 左啦

歐到..

唔係唔爆到齊呀

8隻走油...歐到

團欺之反擊

唔再爆啦 奶粉同奈子易換櫻

你姐係算點? 半張油都唔中???

三份之一張都唔中

共同點: 撚娜B

新團欺?

唔知點解撚娜B個效果好正

好似打中f

數學堂又嚟啦
其實開得多呢就唔會中油嘅機率大啲㗎喎
好啦下星期同時間再見啦
byebye

會有回彈 好似匙羮打中啫喱咁

Yena 一直都係團欺
由清純同櫻幾個撚變左個個都撚

明顯得登㗎啦

諗番佢地對唱情歌

岩嘅
每次抽都係一樣概率

唔得啦唔得啦

權f一下揸落去

點樣呀

第15頁黎明

好有畫面

彈手

明明冇打中 你地又ff啦

今次算推得慢

權ff

搞到我望住同一個位睇左幾次

我都係追唔切
Summary 係好東西

究竟有冇打中?
有冇人讀PHYSCIS?

phyaics嘅話有

我收皮啦
交返比裴巴

督canada姐

I hate English

goodest English

權FF

打中Canada咋

Color櫻好似幾難搵

唔明

格肋底

娜B咁比權F "MEET"法, 會唔會嬲

椰奶係條片打中權F canada 無打中

Bibian
負皮嘅同我出嚟

唔係
我以為我上面講錯野

夜煙去唔去16號FS?

我愛BIBIAN
終於搵到同好

其實唔知點解解唔中意見到椰奶依個名

都係韓文姐

睇完
覺得IZONE 應該就攻日, 櫻都提過會係日本出道, 我諗完埋MAMA, 過埋新年會攻下日

可能係因為冇奶

佢有B-C嫁

F

點解我覺得 好亂

乜嘢亂

我覺得撇除佢個髮型 其實都幾cute
見親佢打英文都好想笑

Canada

邊個話娜B冇奶

我講緊🌸

係咁點火頭

個情況好似團綜ep1果權ff大聲喝佢 話佢冇睇少數點
之後娜b嘟起個嘴唔開心 就算
始終權ff大過佢 佢冇say

咁睇兩個都有小小嬲

佢越大越靚女

撚娜B個陣
娜B個反應好正

彩燕捉住櫻隻手仔

16號有？！
仲以為迫住去釜山

好可愛 團綜果時又係 嘆一嘆氣 嘟起個嘴

有呀
你去CAFE睇
16號第9場FS

玩出火

支那譯名就收皮啦，跟我叫返娜B親切好多

屌
如果係咁入坑嘅話
正正式式成為唯11

乜你依家唔想去柔理嘅出生地玩咩

我一直都係叫娜B

我鐘意叫權b多 d

b is too small

唔知你地知唔知 禁實係當十個

櫻又黎綜藝反應

我本身仲求緊啲朋友喺釜山買

係11

大奶最有SAY

我有同人討論過
佢話㩒實個跳出嚟嘅大心會阻住你唔比你㩒心心一陣

少一趟釜山。油

下唔會 我係咁吹d大心心出黎

除非你本身去釜山
如果唔係CTS 好好多

我以為中間時間冇晒
有近啲梗係好啲

未買就剎車先喇

好彩咋 搭屍殺列車來回又冇咗幾舊至一千

sorry for the blur

咁其實應該係㩒大心心出嚟會比較好？

老老實實, 釜山靚女幾多...我自己覺得

下
但係我吹個大心嘅話個制會灰左啲然後㩒唔到喎

恩地
唔係S級 但好Gfable

我都係不斷禁 只不過係每下禁耐小小
十下十下咁上

未去過
成日話東京多靚女
我望咗6日五夜都唔覺有

咁即係點

仲有個
仁川大邱女正啲

都係睇運架咋

下次vlive攞定部舊***出嚟刷❤️❤️

我奀豬點會唔係S級，
雖然呢兩日剪短左頭髮

即係我大心吹緊嗰陣㩒唔到

係金澤見個 好靚嘅Jk 女神級

即係最好㩒中心唔好㩒埋大心出嚟？

唔係話福岡/北海道多靚女咩

冇圖

大邱,全州D女都好正

grad trip咋
佢哋點會肯同你去到北海道福崗

你大獲

有中㗎咩?
一個心㩒耐少少就自己吹個大嘅出嚟啦喎…

irene bona

都想有圖 個jk急急腳 咁行過

娜B咁正我就梗係大獲

其實用嘅話會唔會俾人封

咁啱本身有班朋友就係去咗釜山睇恩地con
我以前都係panda

撘膊頭果個都

我唔知
我都係咁啱google推比我睇我先見到

後面牛仔吊帶

你講呢D野 PD48時期已經講左

屌你唔講我都唔覺嘅
依家即刻blur咗佢先
做咗wallpaper好耐一直都唔覺
一望個鼻

會灰咗 仲慢過連續點

啱啊
我就係咁

櫻4k fancam右邊

你唔係話側面.......

就咁望個鼻
又痴身
仲唔係

講真望到呢種飲水嘅方法真係會以為係吸毒…

我iphone

係咁望右邊代表咩

呢張咪唔洗blur囉

油b愛你

快啲帶我上天堂

但係我中意佢指住我嗰張多啲
依張唔指嘅我都有

咁唔該你blur完 po埋出黎

好多人都想錫啖珠珠

不能只有我看到

唔知佢地而家係咪跑緊行程定練習緊定訓緊覺

我愛油B

彩燕:躝啦屌你老母

知你齊咗成set油好唔開人但係都唔洗咁嘅

我呢家好唔舒服

太油膩了我不行

開頭___個下真係
櫻個反應好爽

[quote]
Blur 左張圖 可能好睇左

點解可以抽齊油狗set咁幸福

我等上樓喇，你地呢

你blur咗乜嘢？

同油B一齊入伙啊？

唔好跳呀

今日個FS太多彩櫻
好鬼恩愛
條直播FS片好多野睇
矇到咁都要照CAP呀
櫻仲要問FANS鍾唔鍾意kkuchaeng

twi依家真係好油

突然手機彈notification出黎，5年前既11月9號

又借d二推番出黎

急需補血

有冇清D既 黎J呀

賣肝買油b

b站啲人話大主唱走音係因為佢之前啲live好落力唱
搞到喉嚨唔舒服 先會走音 仲話佢好努力 辛苦喇

你地真係唔識野

啊 我都cap左唔記得send出黎

哇真係呢....
借d以摸完面又摸手仔

算鳩數啦佢
點解釋彩元啊
個個都係咁唱
係佢走得特別明顯嘅
都算
佢係宇宙大主唱喎

幸福要自己爭取

補補血

g持

好正

好葡萄

PO多次條片LINK
聽到好多叫彩燕既都係日本女飯
彩燕係咁跳舞，佢地係咁講卡哇衣

不如下次賴係個耳機有問題，搞到走音

我之前換走左彩燕張碟 果個都女黎

21頁留名

屌你老母爛盒係咪痴撚咗線

換走彩燕碟嘅jk

？
你啲碟爛咗？

嗚呀 好後悔冇去到

佢既媽媽力真係好吸引女飯

Cube
真係暗黑兵法嚟

cubr真係cls

算罷喇
由16年開始成間公司癲左咁
最少行左6次黑暗兵法

長頸鹿 gilin gilin

眼鏡呀 我副眼鏡係邊

走左hyuna已經可以執

原來係T post吸咗唔少負皮，都唔好玩嘅，以後都唔會入

仁美卡同元英碟(rose ver.)
想換安宥真

你講左d咩黎

岩岩睇番團綜ep1
影自己屋企 彩燕屋企真係
rich 撚到 別墅咁款

見到第一個反應笑左 代表咩

7點幾果陣無啦啦被人屌我認唔到啲成員，我明明係哩邊講，係T post果邊已經完全唔敢提 ，啱啱八卦回帶先知收負皮 ，做新飯真係難呀

少年 幹得不錯

一早話咗唔睇連登嘅人係唔會特別覺油B做咗啲乜嘢

我之前喺f9post淨係話新飯lm都一堆負皮
我 咗好耐

我發覺我地算好 冇咩老屎忽亂屌人

其實真係會唔開心
冇啦啦比人負皮都唔知咩事
會令我覺得問多句會比人屌

班人繼續慢慢聽兒歌啦

個個小薯
邊有老屎忽

我覺得有幾個個樣都易認 唔止子瑜同定廷 不過係記唔到名咁

好彩有去

一生巴突然轉得咁快
之前唔係話幾欣賞啲歌㗎咩

btw如果唔係俞絲 我只係會認得叫佢短頭髮果個

矛錯
唔明班old seafood駁乜

心地咁差嘅你

出咗T團坑
落咗油坑

屌你呢度差唔多入曬

啲歌行咩風格咪有咩風格嘅飯囉

一生巴咁講
有冇後悔買咗no or no

痴線，過左海就係神仙啦

覺得聽朝起身已經爆po
大家留啲力冷靜啲

係雙11啊

入唔到係對miru最好嘅結局嚟

我成日俾人屌係老屎忽
明明我先係呢度既團欺

負評會呆一呆囉...
又唔洗在意既...

要佢專任會有好多方面仆街

但係當你係講咩都比人負嘅時候
真係會有啲
仲要唔係膠係認真問
但係又冇人理你

哇你講咩呀，我提都無提過ticew喎

想當年同而家我都被標籤為韓狗

入埋既話 呢團野既顏值就更加係...
不
得
了

我都冇提啊

我繼續雙修IZONE同T團
但發現追一團已經好累

新飯LM

問:邊個Bully 你?
蛙蛙 : Wonyoung, Yuri, Yena, Yujin, Eunbi, Hyewon, Chaewon

你應該唔夠我黎
去邊到留cm都俾人負皮

想買airdots...

奈子係我老婆

指巴以前鍾意邊個

hi女婿

唔係得1 2個負評炸咩

好評

有時睇負皮當係為睇臉色或者個trend，咁以後先知有咩應該講有咩唔應該講

指原之前係見靚女就鐘意
不過只限望望就算

俾條lin黎八掛吓

iron man team

例如喺度唔好亂認老公
當然油b除外

同Never隊一樣

唔好太上心
見到每個cm都有幾個負皮就知上連登勿認真

我係清純老公
so？

有時去其他台睇野
啲人講啱野都一堆負平

躝啦DD

所以我視負皮如浮雲
被人block就真係要小心

cap哩度俾果邊人睇再屌我，已經知道果邊風氣有幾唔好啦 ，痴撚線

不嬲都係有啲人咩都負

我對清純如明月
清純對我唔駛講

所以有奈子世界第一可愛既飯
yes or yes 聽聽下覺得唔錯

講真, 講得自己係邊個邊個老公證明你鍾意佢姐
比人負咪有佢, 你睇下, LE度邊個人會話自己係__ 老公
除左MISA

唔好提佢

其實呢度成日上熱門實有好多人係度mon post
唔好係人地post亂屌亂人身攻擊就得

佢找緊數,3個月之後應該離咗婚

佢痴左線

好心你地唔好咁痴線啦
追到追到去公海

找咩數？

睇黎做乜 講到真係有人屌先算啦
可能你講句野有人唔同意就會順手負皮 其實好隨意

頭先講野可能冒犯咗名井MinA巴打名井旋渦巴打&俞絲真係唔好意思

佢話柔b出到道j足佢3個月嘛,好似係

Wait

咁找數未？

唔係全部ONCE 都咁既
都係睇比例姐, 我有時都過去請教佢地野都會好好咁答你

有人係公海開post追misa？

咁你肯找未姐

佢精盡人亡啦...日日咁J

睇到姨母笑 奈子真係好可愛

小弟都特登唔提
就嚟搞到人唔敢入嚟

唔洗理負皮架喎，因為我覺行真係要屌你應就會quote你黎屌，負皮無意思
唔好為呢啲事唔開心，太大壓力會生蛇（無錯就係我
今日睇完醫生唔見左三隻碟既錢，仲要睇多兩次，夠我爆多九隻colorize
結果睇完醫生拿拿聲約朋友打機，今日打唔夠聽日再打過

原來ye_rin係misa

改咗名?

Misa好似走左n次數
咪又係照入黎po 油 po珠

想太多

我愛sana

留名待笑

膠真溝權F

佢自己提先

MIsa 就係Misa
PD po 第一走數王
佢一個人好似柔B 咁
降低哂我地對其他人既標準

咁啱既 SANA都愛我

Gmarket?

又話跳樓又話j油b三個月，全部走晒數

嗱，你咋

係, 訂左一星期先有貨出比我

你又知走咗呢個？

拿, 老老實實, 自拍一張, 當全部數找哂又如何

笑死 忍唔住留名

Gmarket好伏
做好心理準備

以往po 柔B 10負皮起跳
依家經佢JYP Canda 禾珠 柔B 洗禮後
po 柔B 禾珠 間唔中有正皮tim

飯要惠元為 食物 skinship 動漫 排喜好順序
三個都是第一

佢JYP都有正皮呀

贏國有人試過
好似個到staff會幫你譯？

跳樓真係經典
無一次係唔燈

我已經無睇到佢po好耐
係成日見你po姐

本身哩邊post咗

#816

跟著去果邊post

#568

其實單野唔係特別大，只係從而了解到果邊啲人，
老老實實，我為咗唔想失禮先打其他字咋

我想攞t-shirt

個人渣賊喊捉賊

成班變態佬

一生巴睇黎呢位巴打都係笑下姐
btw睇黎我係呢個post講既野都幾引戰下

權F幫膠真綁鞋帶

打和啦super

唔係喎茄仔

我覺得佢地似講笑咋喎

google translate

有無巴翻譯吓

係未代表可以返日本？
係未代表有得睇no way man？

___後記提到惠元買了PS4在宿舍 現在會一起玩蜘蛛人

其實都係講下笑姐
對比下我平時d講野就知

但RV都去日本MAMA?

係似講笑嘅,不過比人追住嚟負皮又好難一啲都唔上心嘅,所以都係

打和啦

難怪溝到櫻
識攻心

到時先算啦
最重要係有得睇櫻花跳live既no way man

好陰險呀為左溝櫻花出動埋私己錢買遊戲機

睇嚟惠元係真·有錢

個度既負皮冇咩特別意思
我都成日食

有錢到買部機溝女

屌俾我都癡清純啦
彩燕真係太兵啦應該搵人教下佢點溝女

唔緊要啦個邊有隻狗講親野都比人負評咁濟

乜可以架>?咁櫻快D整台電競套裝啦

媽呀好靚

入得廚房

其實係全個連登既負皮都無意思，唔會對你既現實生活造成任何影響

人地Fans 買Switch
佢直接PS4 + Spiderman 投其所好

我估全SM都唔去
最多派1~2個代表

收皮啦成日扮絲

但係隻game有得雙打咩？

280度 娜b有點on9

第一次見人煎午餐肉煎到咁

分分鐘燒左個廚房
罐頭入面切
三文治切火腿絲
無開火煎

實會啦,可能仲交換歌跳埋

下次要係後面加個「曲」字

對食家黎講
打機唔係重點

學人鬼情未了個情節 櫻花拎住手制清純back hug住佢同佢一齊打

ps4 and chill

屌...其實好想去日本MAMA, 今年
但好似夾唔到時間+難買飛

嘩屌完全有畫面
呢度果然有好多老江湖

有樣嘢唔係好明,唔係睇pd 48 + iz*one嘅人先會入嚟睇?會因為個post熱門就入嚟睇嫁咩?

遲下D飯送多幾部SWITCH比櫻, 分比MB一齊打機
到時多人連線玩

正如一個男人
養寵物重點唔係隻寵物身上

公海都有好多開左izone名既post

我覺得f9同twice都會有人入黎睇
一個姊妹團, 一個一樣有日本人, 仲要彩燕都係SIXTEEN出生

話說我有兩個fd都係買咗rose同color各一 佢哋都中咗兩張完英poster（夾埋4張） 係咪正常

剩係識J
我直頭納入後宮啊

韓國人真係鐘意係罐頭入面切野
好少會拎嚿野放落砧板到切
但阿蛙個feel好似未落過廚咁

公海個D好痴線, 入去睇會笑到GAPGAP聲
MOMOLAND, RV WENDY個D

元英係人都有

入黎睇下你地推得有幾快嘛

仲有48G 人會入黎, 講漏左

講推 呢到真係痴線
雖然我有份

6個月228個po

我諗應該好多個都未
彩元個炒蛋

導巴，大屎忽鬼，喪心病狂
哩三位都係公海屌住推iz one嘅大人物

所以我估公海+熱門，
有人可能會好奇望下呢個post
btw mon post既巴絲大家好我係本post首席癡線佬兼團欺柒頭指原小弟

我開頭睇都左頭兩集係因為彩燕
之後再追係因為播哂之後全城反曺 所以八卦下
睇睇下又真係幾黑人憎

吓？有錢仔請女食餐飯都係呢個價啦

我諗係連登kpop post有史以來最快

喪心病狂
圖文都有齊好好笑
知佢係膠都好好笑
因為膠得好痴線好徹底

ff 燥撚左

笑到仆街

好鍾意喪心病狂D FF文
要幾癲先作得出

韓國style

彩元後面整紫菜飯團
好得人驚 個炒蛋都好

有錢係大哂
畫面有哂 櫻係到打機 清純係到攬住佢

公海好多痴線佬就真

日韓合屌
集合左全世界最恐怖既兩種生物
點會唔快

遲下作我同柔B拍拖先

hi 作FF文好好玩

好少出公海 有無link

唔屌既時候理性得好好睇
但癲起上黎(指原巴
次次睇指原巴瘋狂屌人都好大快人心

摸手仔,教打機

仆街你拋棄我奈子？

見佢地拎刀都好驚

佢地咪即係有睇pd48/izone但懶得出聲囉

我依家好撚怕喪心病狂入嚟玩啫仔呀

我覺得佢係綴住左拎唔到出黎

指巴最癲個牌係PD 48最尾個1~2集,
比人撚又心急
之後就係出左12人但未出道個陣

屌我仲要因為櫻花做曬日飯兼韓飯

把刀好危險

阿蛙個揸刀方式

奈子係我老婆, 而家我出去搵女性朋友食飯
係咪唔比

成日撚 指原巴

以前有

其實彩燕應該仲有錢
只係清純技高一籌

打佢個名起底 全部都係玩JER仔 比MK仔上 同WENDY出街

所以你明點解我會係831個日直接崩潰左
不過而家繼續可以係到無俾人block我已經覺得好開心

[izone]有冇人鍾意曺柔理?...18+

"遲下作我同柔B拍拖先"
咁叫同女性朋友食飯？

屌,佢地3個都有錢
打和啦

唔計個D公海痴線佬
指原巴係我兩登上kpop po入面
最撚爽既幾個人入面之一
特別係佢屌人個陣

你都有二房啦 一百步笑五十步

明明我就係團欺
仲要話我係老屎忽
邊有老屎忽係咁俾人撚

其實成班都可能係富婆

你幾時過團post又同檯F巴打開下戰

屌 原來真係舊登個喪巴

[redvelvet]今朝同wendy食早餐被人斬到仆街...18+

用錢追女同用錢花心機追女係兩個境界

唉 咁就仆街啦

人地清純 雙手棒起部ps4托番屋企
個個細路女圍住佢吹奏

彩燕 買支潤脣膏都仲要秘秘密密咁

點比呀

錢唔係重點
係清純捨得投資
識投其所好

所以彩燕咪

算啦佢解block唔玩啦

Off topic
今日睇完這就是博多的做法,你個名愈睇愈正

買Ps4呢下 邊夠你玩 櫻狗沖清純

無咩睇頭喎師兄

博多多美女 之前睇一期生係快進的日曆嗰陣做嘅直播已經覺得佢jeng

多謝賞識
我都係鳩up當秘笈姐

新幹線

肯定膠真張元英日日同櫻爭機打

有無韓文高手翻譯佢講乜

女就咁架啦
你買袋人地買車
佢會跟邊個

是唔是我唔夠變態

輸晒,我仲以為今日FS彩燕贏左,原來輸晒

我鍾意LE個

論變態癡線你可能真係要見下MisaMisa呢個會員
次次見佢id出現都提心吊膽

唔好話彩燕
Fans 都唔夠佢玩
Fans 都係送Switch 加隻Mario
清純直接PS4 + Spiderman
遲d 加埋Fortnite 無敵喇
櫻仲唔日日去2號宿舍

做d功課仲足過d Fans

撒嬌版: 好傷心呀~珉周好傷心呀~

櫻話

我要蛛蛛俠都唔要你呀

有我陪你呀

彩燕：我教你跳舞啦
清純：我教你打機啦
你估櫻花點揀？

HKT春巡?
係呀,成日自黑下巴

櫻:我一早識wave啦 洗撚你教

你地有冇諗過, D矮妹年紀大左點算
有情奈子美久個D而家LE個年紀就叫CUTE...
去到30歲40歲咁點

做乜

痴態佬都有人吹奏

hello新幹線

有冇全段 好正

院小儀

你睇下羅蘭姐就知點

最後,彩燕支唇膏比櫻掉鬼埋

送比清純做回禮

我屌...唔敢想象

元英cam

大把啦香港都

收聲啦

[url]小儀[/url]

手殘

有問題咩

你真識食

43秒既大家
對眼望左去邊

七老八十腰骨都挺唔起個陣就大鑊。
分分鐘變139.9

真係唔知做乜9 元英都呆左呆

望緊乜

有冇D 好例子比我FF下
我一諗就係夏惠E呀屌

睇黎你骨子裡鐘意驅風

小儀咪差唔多

一野打亂哂我欣賞呢條fan cam 既心情
我完全調節唔到

老係咁架啦

人如其名

笑什麼, 娜榮老左都唔會高奈子好多

大家都是胸奴
不用分那麼細

而家先發現碟d曝光幾高

點解你會抽到3張真單人咁好野
可以叫做非猶 始終冇油

冇__仲想點

有nako仲想點

耆齡王

哇頂權f一做dum地個動作 我對眼即刻要跟住上下咁郁

細粒有事場

權F又真係愈睇愈靚嘅

係未食櫻之前用住PS4 食左Yena 先

我都想知 我冇睇佢

一張油都冇,算係咁啦
仲有UNIT卡一張都冇重複

權F自己著裙都幫膠真綁
真LEADER

睇性格既姐

好麻甩

黃夏蕙

● 年齡：83歲

● 三圍：39D - 28 - 38

● 身高：148cm

● 體重：50kg

● 出位行為：

搶頭炷香、騎劫D&G、扮美少女戰士潮唱Gwiyomi。

見到娜b套衫咁hea look
以為睇緊幾年前d fan cam
件衫冇咩cut 仲要mk妹熱褲

原來娜B都鍾意打機 好女仔黎

確定完全封鎖？

啱呀

有5cm嘅優勢

心口D鈕就快爆開

權F真係逼人做肉體飯

你睇下 成班細路吹奏

彩燕:

屌 更正 係娜B買PS4 好似係 我都唔知佢想講更新邊個
真係切密跟車太貼

做乜個po推咁快 行走一陣姐

屌你神巴今次真係幫唔落

又唔係8X歲版

上面講娜b話清純買喎

矢吹夏蕙 以後新年係日本神社會唔會見到奈子搶住去上頭炷香

黑白相都唔好啦而家幾點啊屌你

撐開咗

究竟邊份Repo 啱
英文Repo 話 yena 話清純買
另一邊就 話Yena 買

屌你老母咩同矢吹有乜撚野關係

仆街佢哋又話奈子老咗會變夏蕙姨

屌係未無帶bra

屌你老母奈子唔會老架
正如靚女係唔會痾屎架

咁應該都係清純買
啲台仔鐘意枝油鐘意到上哂腦

最後果張gif好似d黑社會女團咁

屌睇post 太快，又夏惠姨又肉體飯，差啲get錯野

邊個提起話奈子美久30-40歲會變咩樣個話題架

noe 把聲以前好似冇咁沙 仲係度抽櫻水

一生巴係夏惠姨肉體飯

個個位都唔係bra位

某位話係奈子老公既on9巴打
你個腦係未係度？

兩個啲表情都好正

波罅

Sad frog 忍住笑扮兇狠

唔識睇韓文

30-40 歲我地都 50-60 喇
咩都變哂
以前咪又係追女帝 想像唔到班人大個
依家拖照拍 野照做

屌你咩, 我係問矮妹老左會點,
冇話奈子老左變夏蕙姨咁既樣

仆你個街我笑死

嗱講還....

團綜唔播啲宿舍嘅嘢出嚟 大家唯有fansign問佢哋

呢個貼真係 block

佢哋亂up㗎，唔好記著

喂屌點解我會覆左呢個cm架
明明我係覆權F

「COLOR*IZ」獲得CDTV周榜第一
睇銷量定睇咩

指原巴真識食 奶83歲嘅波罅

咩呀
明明張圖 係柔理
變左yena

波罅啊波罅

到底係邊個KEEP住負評金彩元

禰補唔到㗎啦你

原來你先係 真。夏惠姨肉體飯

連燈出錯啊屌你老母

圖已cap

指原巴後宮連夏蕙姨都唔放過

屌成班癲佬

Pd48果陣已經係咁，由得佢

痴線佬又發功

平時咁痴線
呢家冇人信你啦

屌笑撚死

正室:夏蕙姨

置頂?

笑到我仆街

少女唔鋤鋤阿婆

驅風到中風

啱啱話依個POST多變態佬我唔信
宜家我親眼睇到

改名啦指原巴

點解我一入個po就見到有夏蕙姨飲肉體飯

原諒我指原平時俾唔到滿足我

已經諗到下個Post名

咁唔出你咁重口味

唔好比指原巴搶到

關節酸痛咪玩咁癲

太多癡線佬
結果我都變癡線佬

推到佢仆街

你兜唔番架喇

你係唔小心自爆姐

邊有諗到我連夏蕙bb都玩

你幾時幫夏恵姨插頭炷香

呢個幾好笑

奈子係我老婆,
老左一樣咁靚呀

唔好再笑我
我癲起上黎用圖海洗到個post無得再討論架

大家想我正正常常
定係變成比Misa更撚恐怖
在乎大家一念之間

權F有帶BRA呀

我暫時未睇到MISA巴有癡線
但我慢慢開始睇清指原巴份人

惠里不知道 惠里想睡覺

我先禮後兵架啦
請大家高抬貴手笑完我呢個post就算

收嗲啦

你唔好圖海夏蕙BB...

隔離post嘅人都知 我睇遲早傳到出公海

拿我未貼圖既
希望大家放過我
如果唔係我唔放過大家

大家放過我放過指原放過我後宮就得

集中討論pd48 izone

今晚應該可以推爆埋LE個PO

櫻
181110 簽售會repo
Q：最有自信的pose是？
①Wink✅
②🤔
③Cheetah老師（Girl Crush）

NOE有冇SOLO過唱歌, 搵唔到佢D唱歌片

你係咪要開個黃大仙正宮

潛水一排啲人又癲咗

Fireflies_宮脇咲良個站
46分鐘前 來自 兩隻螢火蟲iPhone 7 Plus
宮脇咲良💫IZONE
181110 簽售會repo
Q：選出一個自己的魅力點
①閃閃發光的眼睛
②大耳朵✅
③在舞台上強有力的偶像感
④綜藝感

真。菸嗓

完啦好嗎？

說是死也會做愛豆……張元英真是天生愛豆！ ！就是為了當愛豆才出生的
Q：如果不當愛豆的話要做什麼呢？
1.死也要當愛豆
2.演員？
3.歌曲製作人
4.像神一樣的一般人

像神一樣的一般人？？？？？

你今次冇啦冇啦

啱啱先笑完
睇完呢個我又笑到仆街

傳到連TWICE 版都知道

CDTV周榜第一

181110 簽售會後記 IZONE[心]金彩元
: 彩元啊 最後還是成了蘿蔔片嗎?
元 : 是的
: ????變成蘿蔔片了??
元 : 是的!!

完全唔明

之前個後宮觀音係佳恩娘娘

上面有喇,咪j咁多

韓團post有夏蕙bb圖海都算壯舉

真係搞到人人block柒我

For指原巴參考，你要痴線過哩個先得

你點解要自爆？

唔使爭喇,你兩個一樣咁癲

拿講還講, 我唔會BLOCK你, 指巴
放心貼

你真係骨子裡驅風

哇屌 油b真係正撚到

屌原來你都係癡線佬

油B其實幾靚

你收唔收卡拎嚟好好欣賞

痴撚夠未
仲要講到似層層咁

唔好吹奏呀

牛油

1001

送俾友團既小小禮物